中區警署話有坦克

岩岩打左去中區警署， 佢話唔清楚有冇坦克

收嗲啦

好撚好笑呀屌你老母

坦克炸尻你老母就岩

不安，聽日沽曬D股票先

問埋有無變形金剛

占占占樓豬

屌你老母

你老母一早做咗慰安婦 唔洗怕

有就好喇
幾驚武警淆底示弱

block 左先

兄弟爬山，各自努力，避免割席，拒絕篤灰，不打飛機，不傳耳語，不搞抹黑

切勿回覆任何 恐嚇 分化 流言 post

黑警搞分化叫你唔好分化